美女短炒討論區（1）

TOUR
先飲為敬

睇錯美女短裙入左黎

MTC

升緊8成。

有無sqqq ?
我起山頂好凍

尋日 2.6有買

放左未

巴打今晚有冇心水

遲左入黎

暫時一隻

D人話可升到 5-7蚊，小注左

小注無乜所謂

呢間話好多現金揸手？炒旅遊復甦？

唔會長揸？

tour 4.04 @1000